[starwars] 宇宙最強

宇宙最強 間中都會受傷

有錯處也正常 人和電腦亦會失常